麥樂雞舊雞應該叫咩名？

其實叫咩名？

福喜過期肉

麥樂雞

小明